唯一出路！！

驚閪

清 咁夜唔訓

mon po 狗